# NTR-Tomcat

Serveur Tomcat permettant:
- D'accéder au site internet (voir son compte, son argent, d'accéder à ses opérations et faire des virements)
- API utile pour les comptables
- Proposition de services XML (utile pour le serveur Widfly)